唱出你而家聽緊首歌 (2)

代開

繼續未完嘅歌

歌成就今天這個我

咁熟嘅
more tips

歌名

咪就係話咩歌

能不能繼續對我哭，對我笑

側田 - 歌成就今天這個我

係呀

沒有歌，怎敢說心事

推

求信任我 如最初

明知我們隔著個太空

受了傷只想盼別人知

逃 仍繼續逃
憑我渾身的解數 亦不願妥協到老
困獸鬥 如八陣圖
逃到地荒跟天老 亦要幻想做到這脫兔

做自己 才美味

將嗰膠笠帶落何b 仔

所以給你一直寫信

靈魂被抽乾 殘留著軀幹

尚可更絕望

就算翻天風雨蓋過我 攻擊批判都很多
不管怎樣也有你陪著我 再痛苦撑得過

感激鞭策我

搭上這無盡旅途

踏.

唱緊淫k